依幾日好多人吹風話踩美國踩民主制度，我想講就算真係有人出術都要信佢個制度

最近好多人屌美國民主on9，又講到世界末日咁
就算選舉不似預期都唔洗咁
而且人哋有完善制度
就算真係有人出古惑都有制度可以修正返
宜家最壞情況同韓國瑜上台差唔多
美國始終有兩黨制衡嘅能力
抽離啲唔講香港唔講全世界，其實對美國人嚟講冇咩大分別

宜家要睇係法院點處理選舉結果
或者之後聯盟夠唔夠料入拜登叛國(賀錦麗上台)
如果重新投票個空窗期點處理
如果中國喺空窗期攻台美國會點樣反應
或者拜登上任後會唔會因為醜陋被彈劾(賀錦麗上台)

其實都仲有好多情況會發生
大家其實唔洗咁灰
唔係叫你信美國人，係要信美國個制度

的確對華政策會有重大影響
民主黨會極力改為針對俄羅斯
美國豬通常會俾民主黨spin咗過去覺得中俄都係差唔多程度嘅威脅

大家其實唔洗咁灰
唔係叫你信差佬，係要信警察做野個制度

其實唔駛咁解釋

依家美國制度問題擺明係比中共制度腐蝕緊

Censorship, fake news, news control, delete post, corrupt with China 全部唔關美國民主制度事
全部係人既問題

美國民主制度反而努力抵抗緊呢d 腐蝕

講到個制度係永遠無問題唔會崩壞咁
同叫人相信法治差唔多

無錯美國有良善但已經睇得出出現左唔少問題 係咪修正到難講

點都好過大陸帝制啦

你都知係吹風就得喇

香港差佬跪頸冇事，美國差佬跪頸坐監
攞依啲嚟spin

係架，香港本身真係應該信法治
你見啲投資者嚟香港唔係直接入中國都知係信個法治
令投資者唔再信法治係因為國安法
美國嚟講仲未見到有依種程度嘅問題
你講依啲貼身比喻當然容易講得出口
但你對美國認識又有冇香港咁切身

根本係人為問題多過制度

美國有真正的「制度自信」

令投資者唔再信法治係國安法
原來無國安法香港人就應該要信法治
你睇下d官紅成點先
你講緊乜野呀...

咁想問我要幾撚熟美國先可以去判斷黎
我洗唔洗做過美國大法官先去判斷到個制度會唔會出事

香港人唔信香港法治
外國人唔信香港法治
香港人唔信美國法治
美國人唔信美國法治
外國人唔信美國法治

其實以上咁多種情況都好唔同